# Translation of Plugins - Gutenberg Blocks with AI by Kadence WP – Page Builder Features - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Gutenberg Blocks with AI by Kadence WP – Page Builder Features - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-12-08 03:21:16+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.3\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Gutenberg Blocks with AI by Kadence WP – Page Builder Features - Stable (latest release)\n"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1320
msgid "Admin Bar"
msgstr "管理工具栏"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1066
msgid "Show Block Headers in Admin Bar"
msgstr "在管理栏中显示区块标题"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:686
msgid "Form requires Kadence Forms"
msgstr "表单需要 Kadence 表单"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:992
msgid "%s (Theme)"
msgstr "%s (主题)"

#. translators: %1$d is the rating number, %2$d is the total number of stars.
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonial-block.php:366
msgid "%1$d out of %2$d stars"
msgstr "%1$d / %2$d 星"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:738
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:757
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:776
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:802
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1520
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonials-block.php:850
#: dist/blocks-rowlayout.js:30 dist/blocks-testimonials.js:1
msgid "Toggle autoplay"
msgstr "切换自动播放"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:356
msgid "File could not be uploaded"
msgstr "文件无法上传"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:321
msgid "Trying to include too many files."
msgstr "尝试包含的文件过多。"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:1443
msgid "Invalid Response Content: Missing Data"
msgstr "无效的响应内容：缺少数据"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:1440
msgid "Invalid Response Content: Error"
msgstr "无效的响应内容：错误"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:1436
msgid "Invalid Response Content"
msgstr "无效的响应内容"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:1429
msgid "Invalid Response"
msgstr "无效响应"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:1390
msgid "Invalid Content, Empty Content"
msgstr "无效内容、空内容"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:1387
msgid "Invalid Content, content body error"
msgstr "无效内容，内容正文错误"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:1381
msgid "Invalid Request, Connection Error"
msgstr "无效请求，连接错误"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2747
msgid "The meta to return"
msgstr "要返回的元数据"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:730
msgid "Photo Gallery Carousel"
msgstr "相册轮播"

#: dist/blocks/vector/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Vector SVG"
msgstr "矢量 SVG"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:1021 dist/blocks-vector.js:1
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1427
msgid "Manage Vector Graphics"
msgstr "管理矢量图"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1425
msgid "Add custom vector icons and SVGs to enhance your site design."
msgstr "添加自定义矢量图标和 SVG 来增强您的网站设计。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1424
msgid "Vector Graphics"
msgstr "矢量图"

#: includes/init.php:597
msgid "Vector SVGs imported in Kadence"
msgstr "在 Kadence 中导入矢量 SVG"

#: includes/init.php:596
msgctxt "post type for kadence vector svg block"
msgid "Vector SVGs"
msgstr "适量 SVG"

#: includes/class-vector-post-rest-api.php:70
msgid "Please enter a vector title"
msgstr "请输入矢量图标题"

#: includes/class-vector-post-rest-api.php:64
msgid "Vector contains invalid SVG"
msgstr "矢量图SVG 代码无效"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:955
msgid "Theme Header"
msgstr "主题页眉"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:1379
#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:1409
msgid "Invalid Request, Incorrect Access Key"
msgstr "请求无效，访问密钥不正确"

#: dist/blocks/videopopup/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Video Popup"
msgstr "视频弹窗"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1505
msgid "Beautifully display a thumbnail with overlay and hover effect that links to a video popup on click. Works with local or external videos!"
msgstr "以叠加和悬停效果美观地显示缩略图，点击后可链接到视频弹出窗口，可与本地或外部视频一起使用！"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1220
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1839
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonials-block.php:936
msgid "%s of %s"
msgstr "%s / %s"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1219
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1838
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonials-block.php:935
msgid "Select a slide to show"
msgstr "选择要显示的幻灯片"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1218
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1837
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonials-block.php:934
msgid "slide"
msgstr "幻灯片"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1216
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1835
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonials-block.php:932
msgid "Pause autoplay"
msgstr "暂停自动播放"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1215
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1834
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonials-block.php:931
msgid "Start autoplay"
msgstr "开始自动播放"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1214
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1833
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonials-block.php:930
msgid "Go to page %s"
msgstr "转到页%s"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1213
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1832
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonials-block.php:929
msgid "Go to slide %s"
msgstr "转到幻灯片%s"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1212
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1831
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonials-block.php:928
msgid "Go to last slide"
msgstr "转到最后一张幻灯片"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1211
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1830
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonials-block.php:927
msgid "Go to first slide"
msgstr "转到第一张幻灯片"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1210
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1829
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonials-block.php:926
msgid "Next slide"
msgstr "下一个"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1209
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1828
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonials-block.php:925
msgid "Previous slide"
msgstr "上一个"

#: dist/blocks-table.js:1 dist/blocks/table/block.json
#: dist/blocks/table/children/row/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Table (Adv)"
msgstr "Table (Adv)"

#: dist/blocks-table.js:1 dist/blocks/table/children/data/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Table Data"
msgstr "表格数据"

#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:387
msgid "Invalid JSON data in import file."
msgstr "导入文件中的 JSON 数据无效。"

#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:379
msgid "Invalid import file structure. Missing export.json"
msgstr "导入文件结构无效，缺少 export.json"

#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:371
msgid "Invalid data in import file."
msgstr "导入文件中的数据无效。"

#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:362
msgid "Invalid file type. Please upload a ZIP file."
msgstr "文件类型无效，请上传 ZIP 文件。"

#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:357
msgid "File upload failed."
msgstr "文件上传失败。"

#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:350
msgid "Please upload a file to import."
msgstr "请上传需要导入的文件。"

#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:343
msgid "You do not have sufficient permissions to import content."
msgstr "你没有导入内容的权限。"

#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:232
msgid "Upload & Import"
msgstr "上传并导入"

#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:219
msgid "Export All"
msgstr "导出所有"

#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:186
msgid "Import completed successfully!"
msgstr "导入完成！"

#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:118
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:80
#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:244
msgid "You do not have sufficient permissions to export content."
msgstr "你没有导出内容的权限。"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2307
msgid "Response Code Error: %s"
msgstr "响应代码错误：%s"

#: dist/blocks/navigation/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "links"
msgstr "链接"

#: dist/blocks/navigation/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "menu"
msgstr "菜单"

#: dist/blocks/navigation/block.json
msgctxt "block description"
msgid "An advanced navigation block."
msgstr "高级导航区块。"

#: dist/blocks/navigation-link/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add a page, link, or another item to your navigation."
msgstr "添加页面、链接或其他项目到你的导航。"

#: dist/blocks/navigation-link/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Kadence Navigation Link"
msgstr "Kadence 导航链接"

#: dist/blocks/identity/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Site identity"
msgstr "站点标识"

#: dist/blocks/header/children/section/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Kadence header section"
msgstr "Kadence 页眉章节"

#: dist/blocks/header/children/row/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Kadence header row"
msgstr "Kadence 页眉行"

#: dist/blocks/header/children/off-canvas/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Off Canvas block"
msgstr "画布外区块"

#: dist/blocks/header/children/off-canvas-trigger/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Off Canvas trigger"
msgstr "画布外开关"

#: dist/blocks/header/children/container-tablet/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Kadence tablet container"
msgstr "Kadence 平板容器"

#: dist/blocks/header/children/container-tablet/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Tablet Header"
msgstr "平板页眉"

#: dist/blocks/header/children/container-desktop/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Kadence header desktop"
msgstr "Kadence 桌面页眉"

#: dist/blocks/header/children/container-desktop/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Desktop Header"
msgstr "桌面页眉"

#: dist/blocks/header/children/column/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Kadence header column"
msgstr "Kadence 页眉列"

#: dist/blocks/header/block.json dist/blocks/navigation/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "navigation"
msgstr "导航"

#: dist/blocks/header/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "footer"
msgstr "页脚"

#: dist/blocks/header/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "header"
msgstr "页眉"

#: dist/blocks/header/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A collection of blocks that allow visitors to get around your site."
msgstr "允许访问者浏览您的网站的一组区块。"

#: dist/blocks-search.js:1 dist/blocks/search/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Search (Adv)"
msgstr "搜索(高级)"

#: dist/blocks-navigation.js:1 dist/blocks/navigation/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Navigation (Adv)"
msgstr "导航(高级)"

#: dist/blocks-header.js:1 dist/blocks/header/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Header (Adv)"
msgstr "页眉 (Adv)"

#: dist/blocks-header.js:1 dist/blocks/header/children/section/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Header Section"
msgstr "页眉部分"

#: dist/blocks-header.js:1 dist/blocks/header/children/column/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Header Column"
msgstr "页眉列"

#: dist/blocks-header.js:1 dist/blocks/header/children/row/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Header Row"
msgstr "页眉行"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1441
msgid "Manage Navigation Menus"
msgstr "管理导航菜单"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1439
msgid "Build custom navigation menus"
msgstr "创建自定义导航菜单"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1438
#: dist/blocks-navigation.js:1
msgid "Advanced Navigation"
msgstr "高级导航"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1434
msgid "Manage Headers"
msgstr "管理页眉"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1432
msgid "Build custom headers in the block editor and full site editing."
msgstr "在区块编辑器和全站编辑中构建自定义页眉。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1275
msgid "Deactivating…"
msgstr "正在禁用…"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1275
msgid "Activating…"
msgstr "正在激活…"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1035
msgid "Mark the Header popover tutorial Complete"
msgstr "将标题弹出教程标记为已完成"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:980
msgid "Is Kadence header notice dismissed"
msgstr "Kadence 页眉通知是否被驳回"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:189
msgid "Kadence Navigations that can be inserted into your site."
msgstr "可以插入到您站点中的 Kadence 导航。"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:187
msgid "Kadence Navigation list"
msgstr "Kadence 导航列表"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:186
msgid "Kadence Navigation list navigation"
msgstr "Kadence 导航列表导航"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:185
msgid "Filter Kadence Navigation list"
msgstr "过滤 Kadence 导航列表"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:184
msgid "Uploaded to this Kadence Navigation"
msgstr "已上传至此 Kadence 导航"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:183
msgid "Insert into Kadence Navigation"
msgstr "插入 到Kadence 导航"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:182
msgid "Kadence Navigation archives"
msgstr "Kadence 导航存档"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:181
msgid "No Kadence Navigation found in Trash."
msgstr "回收站中没有找到 Kadence Navigation。"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:180
msgid "No Kadence Navigation found."
msgstr "没有找到 Kadence 导航。"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:179
msgid "Parent Kadence Navigation:"
msgstr "父级 Kadence 导航："

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:178
msgid "Search Kadence Navigations"
msgstr "搜索 Kadence导航"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:177
msgid "Navigations"
msgstr "导航"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:176
msgid "View Kadence Navigation"
msgstr "查看Kadence 导航"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:175
msgid "Edit Kadence Navigation"
msgstr "编辑 Kadence 导航"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:174
msgid "New Kadence Navigation"
msgstr "新建 Kadence 导航"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:172
#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:173
msgid "Add New Kadence Navigation"
msgstr "添加新的Kadence 导航"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:171
msgctxt "post type singular name"
msgid "Kadence Navigation"
msgstr "Kadence 导航"

#: includes/navigation/class-kadence-navigation-cpt.php:170
msgctxt "post type general name"
msgid "Kadence Navigation"
msgstr "Kadence 导航"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:220
msgid "Kadence Headers that can be inserted into your site."
msgstr "Kadence 页眉可以插入到你的站点。"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:218
msgid "Kadence Headers list"
msgstr "Kadence 页眉列表"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:217
msgid "Kadence Headers list navigation"
msgstr "Kadence 页眉列表导航"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:216
msgid "Filter Kadence Header list"
msgstr "过滤 Kadence 页眉列表"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:215
msgid "Uploaded to this Kadence Header"
msgstr "已上传到这个Kadence 页眉"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:214
msgid "Insert into Kadence Header"
msgstr "插入到 Kadence 页眉"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:213
msgid "Kadence Header archives"
msgstr "Kadence 页眉存档"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:212
msgid "No Kadence Header found in Trash."
msgstr "回收站中没有找到 Kadence 页眉。"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:211
msgid "No Kadence Header found."
msgstr "没有找到 Kadence 页眉。"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:210
msgid "Parent Kadence Header:"
msgstr "父级 Kadence 页眉："

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:209
msgctxt "admin menu"
msgid "Headers"
msgstr "页眉"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:208
msgid "Search Kadence Headers"
msgstr "搜索Kadence 页眉"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:207
#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:978 dist/blocks-table.js:1
msgid "Headers"
msgstr "页眉"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:206
msgid "View Kadence Header"
msgstr "查看 Kadence 页眉"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:205
msgid "Edit Kadence Header"
msgstr "编辑 Kadence 页眉"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:204
msgid "New Kadence Header"
msgstr "新建 Kadence 页眉"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:202
#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:203
msgid "Add New Kadence Header"
msgstr "添加新的 Kadence 页眉"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:201
msgctxt "post type singular name"
msgid "Kadence Header"
msgstr "Kadence 页眉"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:200
msgctxt "post type general name"
msgid "Kadence Header"
msgstr "Kadence 页眉"

#: includes/blocks/header/class-kadence-blocks-off-canvas-trigger-block.php:199
msgid "Toggle Menu"
msgstr "切换菜单"

#: includes/blocks/header/class-kadence-blocks-off-canvas-block.php:266
#: dist/blocks-header.js:1
msgid "Close Menu"
msgstr "关闭菜单"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-search-block.php:263
msgid "Close search"
msgstr "关闭搜索"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-navigation-link-block.php:626
msgid "Toggle child menu of"
msgstr "切换子菜单 -"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-header-block.php:357
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-header-block.php:359
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-navigation-block.php:578
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-navigation-block.php:580
msgid "Child menu of"
msgstr "子菜单 -"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-header-block.php:356
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-header-block.php:358
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-navigation-block.php:577
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-navigation-block.php:579
msgid "Child menu"
msgstr "子菜单"

#. translators: %1$s is the current progress amount, %2$s is the max progress
#. amount.
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-progress-bar-block.php:253
msgid "%1$s out of %2$s Stars"
msgstr "%1$s / %2$s 星"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:519
#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:536
msgid "No Connection data available"
msgstr "没有可用的连接数据"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:837
msgid "Config Kadence Block Prophecy AI"
msgstr "配置 Kadence 区块预言 AI"

#. Translators: %s is the photographer's name.
#: includes/resources/Image_Downloader/WordPress_Importer.php:88
msgid "Photo by %s"
msgstr "照片由 %s 拍摄"

#: includes/resources/Image_Downloader/Image_Editor.php:259
#: includes/resources/Image_Downloader/Image_Editor.php:288
msgid "Cannot resize the image."
msgstr "无法调整图像大小。"

#: includes/resources/Image_Downloader/Image_Editor.php:226
msgid "Cannot resize the image. Both width and height are not set."
msgstr "无法调整图像大小，宽度和高度均未设置。"

#: includes/resources/Image_Downloader/Image_Editor.php:111
msgid "Cannot find downloaded file."
msgstr "找不到下载的文件。"

#: includes/resources/Image_Downloader/Image_Editor.php:78
msgid "File cannot be null."
msgstr "文件不能为空。"

#: includes/resources/Health/Required_Function_Verifier.php:51
msgid "suggested"
msgstr "建议"

#: includes/resources/Health/Required_Function_Verifier.php:51
msgid "required"
msgstr "必填"

#: includes/resources/Health/Required_Function_Verifier.php:49
msgid "The \"%1$s\" function is disabled via PHP and is %2$s by Kadence Blocks. Ask your administrator to enable it."
msgstr "“%1$s”功能已通过 PHP 禁用，由 Kadence Blocks 禁用 %2$s。请您的管理员启用它。"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2737
msgid "The industries to return"
msgstr "回归的行业"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2727
msgid "The selected Industry"
msgstr "所选行业"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2722
msgid "Pattern ID"
msgstr "样板ID"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2717
msgid "Pattern Style"
msgstr "样板样式"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2712
msgid "Pattern Type"
msgstr "样板类型"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2707
msgid "Kadence License Product ID."
msgstr "Kadence 许可证产品 ID。"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2702
msgid "Kadence License Email."
msgstr "Kadence 许可证电子邮件。"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2697
msgid "Kadence License Key."
msgstr "Kadence 许可证密钥。"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2692
msgid "Library Key."
msgstr "库密钥."

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2687
msgid "Force a refresh of the context."
msgstr "强制刷新上下文。"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2681
msgid "The requested library URL."
msgstr "请求的库 URL。"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2676
msgid "The requested library."
msgstr "请求的库。"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2671
msgid "The requested ai context."
msgstr "请求的 AI 上下文。"

#: includes/class-kadence-blocks-ai-events.php:75
msgid "The Event Data"
msgstr "事件数据"

#: includes/class-kadence-blocks-ai-events.php:70
msgid "The Event Label"
msgstr "事件标签"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-progress-bar-block.php:359
msgid "Progressbar Label"
msgstr "进度条标签"

#: includes/advanced-form/getresponse-rest-api.php:95
msgid "Empty data from GetResponse"
msgstr "来自 GetResponse 的数据为空"

#: includes/advanced-form/getresponse-rest-api.php:89
msgid "Error fetching data from GetResponse"
msgstr "从 GetResponse 获取数据时出错"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1201
msgid "Display this image in a lightbox"
msgstr "在灯箱中显示此图像"

#: includes/templates/form-email.php:132
msgid "View File"
msgstr "查看文件"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:815
msgid "Config Kadence Block visibility settings"
msgstr "配置Kadence Block可见性设置"

#: includes/class-kadence-blocks-image-picker.php:126
msgid "View on Pexels"
msgstr "在 Pexels 中查看"

#: includes/class-kadence-blocks-image-picker.php:123
msgid "Photo by:"
msgstr "照片来源："

#: includes/class-kadence-blocks-image-picker-rest.php:91
#: includes/class-kadence-blocks-image-picker-rest.php:96
#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2732
#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:2742
msgid "The Image type to return"
msgstr "要返回的图像类型"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library-rest-api.php:1254
#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:851
msgid "Photo by"
msgstr "照片来源"

#. translators: %s: post title.
#: includes/class-kadence-blocks-duplicate-post.php:98
msgid "%s (Copy)"
msgstr "%s (副本)"

#. translators: %s: product id
#: includes/class-kadence-blocks-duplicate-post.php:76
msgid "Post creation failed, could not find original post: %s"
msgstr "文章创建失败，找不到原始文章：%s"

#: includes/class-kadence-blocks-duplicate-post.php:66
msgid "No post to duplicate has been supplied!"
msgstr "没有提供可复制的文章！"

#: includes/class-kadence-blocks-duplicate-post.php:56
msgid "Duplicate"
msgstr "创建副本"

#: includes/class-kadence-blocks-duplicate-post.php:55
msgid "Make a duplicate from this."
msgstr "照此复制一份。"

#: dist/blocks/progress-bar/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "progress bar"
msgstr "进度条"

#: dist/blocks-progress-bar.js:1 dist/blocks/progress-bar/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Kadence progress bar"
msgstr "Kadence进度条"

#: dist/blocks-progress-bar.js:1 dist/blocks/progress-bar/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Progress Bar"
msgstr "进度条"

#: dist/blocks/advanced-form/fields/submit/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Submit Button"
msgstr "提交按钮"

#: dist/blocks/advanced-form/fields/captcha/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: dist/blocks-advanced-form.js:18 dist/blocks/advanced-form/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Create an advanced contact or marketing form for your website."
msgstr "为您的网站创建高级联系表单或营销表单。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:619
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:628
#: dist/blocks-rowlayout.js:30
msgid "Kadence"
msgstr "Kadence"

#: includes/blocks/form/class-kadence-blocks-captcha-block.php:146
#: includes/blocks/form/class-kadence-blocks-captcha-block.php:154
#: dist/blocks-advanced-form.js:14
msgid "This site is protected by reCAPTCHA and the Google Privacy Policy and Terms of Service apply"
msgstr "本网站受 reCAPTCHA 保护，并适用 Google 隐私政策和服务条款"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1062
msgid "Load Google Fonts Locally"
msgstr "从本地加载Google字体"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:936
#: dist/blocks-advanced-form.js:14
msgid "hCaptcha Secret Key"
msgstr "hCaptcha 密钥"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:925
msgid "hCaptcha Turnstile Site Key"
msgstr "hCaptcha Turnstile 站点密钥"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:914
msgid "Cloudflare Turnstile Secret Key"
msgstr "Cloudflare Turnstile Cloudflare Turnstile Secret Key"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:903
msgid "Cloudflare Turnstile Site Key"
msgstr "Cloudflare Turnstile 站点密钥"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:1271
msgid "Once Monthly"
msgstr "一月一次"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:579
msgid "Page of results to return."
msgstr "要返回的结果页面。"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:550
#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:566
msgid "The source of the content."
msgstr "内容来源。"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:546
msgid "Taxonomy Type."
msgstr "分类法类型。"

#. translators: Visible only in the front end, this warning takes the place of
#. a faulty block.
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advanced-form-block.php:349
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-header-block.php:218
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-navigation-block.php:334
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-navigation-link-block.php:531
msgid "[block rendering halted]"
msgstr "[block rendering halted]"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:153
msgid "Contact forms, subscribe forms and others for your site."
msgstr "您网站的联系表单、订阅表单和其他类型的表单。"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:78
msgid "Entries (Pro Only)"
msgstr "条目（仅限专业版）"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:76
msgid "Entries"
msgstr "条目"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:73
#: dist/blocks-advanced-form.js:14 dist/blocks-advanced-form.js:16
#: dist/blocks-advanced-form.js:18 dist/blocks-navigation-link.js:13
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:376
msgid "Not enough disk quota on this website."
msgstr "此网站上的磁盘配额不足。"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:178
msgid "Did not accept"
msgstr "不接受"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:95
msgid "CAPTCHA Failed"
msgstr "CAPTCHA 验证失败"

#. translators: %s is the location.
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-googlemaps-block.php:208
msgid "Google map of %s"
msgstr "%s的谷歌地图"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1200
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: dist/blocks-testimonials.js:1 dist/blocks/testimonials/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Testimonials"
msgstr "褒奖"

#: dist/blocks-testimonial.js:1 dist/blocks-testimonials.js:1
#: dist/blocks/testimonial/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Testimonial"
msgstr "褒奖"

#: dist/blocks/tabs/tab/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Tab"
msgstr "选项卡"

#: dist/blocks-tabs.js:26 dist/blocks/tabs/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Tabs"
msgstr "选项卡"

#: dist/blocks-tableofcontents.js:1 dist/blocks/tableofcontents/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Table of Contents"
msgstr "内容索引"

#: dist/blocks-spacer.js:1 dist/blocks/spacer/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Spacer / Divider"
msgstr "间隔/分隔线"

#: dist/blocks/singlebtn/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Single Button"
msgstr "单个按钮"

#: dist/blocks/single-icon/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Single Icon"
msgstr "单个图标"

#: dist/blocks-rowlayout.js:30 dist/blocks/rowlayout/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Row Layout"
msgstr "行布局"

#: dist/blocks-posts.js:9 dist/blocks/posts/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: dist/blocks/listitem/block.json
msgctxt "block title"
msgid "List item"
msgstr "列表项目"

#: dist/blocks/infobox/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "icon"
msgstr "图标"

#: dist/blocks/infobox/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "info"
msgstr "信息"

#: dist/blocks-infobox.js:1 dist/blocks/infobox/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Create beautiful information boxes using icons or images."
msgstr "使用图标或图像创建漂亮的信息框。"

#: dist/blocks-infobox.js:1 dist/blocks/infobox/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Info Box"
msgstr "信息框"

#: dist/blocks/image/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "photo"
msgstr "照片"

#: dist/blocks/image/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "image"
msgstr "图像"

#: dist/blocks/image/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "img"
msgstr "图像"

#: dist/blocks-iconlist.js:1 dist/blocks/iconlist/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Icon List"
msgstr "图标列表"

#: dist/blocks-icon.js:1 dist/blocks/icon/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: dist/blocks/form/block.json includes/blocks/form/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: dist/blocks/form/block.json includes/blocks/form/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "marketing"
msgstr "营销"

#: dist/blocks-form.js:1 dist/blocks/form/block.json
#: includes/blocks/form/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: dist/blocks-countup.js:1 dist/blocks/countup/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Count Up"
msgstr "向上计数"

#: dist/blocks/countdown/countdown-timer/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Countdown Timer"
msgstr "倒数计时器"

#: dist/blocks/countdown/countdown-inner/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Countdown Content"
msgstr "倒计时内容"

#: dist/blocks-countdown.js:1 dist/blocks/countdown/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Countdown"
msgstr "倒计时"

#: dist/blocks/advancedheading/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Advanced Text"
msgstr "高级文本"

#: dist/blocks/advancedgallery/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Advanced Gallery"
msgstr "高级相册"

#: dist/blocks/advancedbtn/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Advanced Button"
msgstr "高级按钮"

#: dist/blocks/advanced-form/block.json dist/blocks/form/block.json
#: includes/blocks/form/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "contact"
msgstr "联系"

#: dist/blocks/advanced-form/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "form"
msgstr "表单"

#: dist/blocks/advanced-form/block.json dist/blocks/image/block.json
#: dist/blocks/infobox/block.json dist/blocks/progress-bar/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "kb"
msgstr "kb"

#: dist/blocks/advanced-form/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Advanced Form"
msgstr "高级表单"

#: dist/blocks/accordion/pane/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Pane"
msgstr "窗格"

#: dist/blocks-accordion.js:1 dist/blocks/accordion/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Accordion"
msgstr "手风琴"

#: includes/class-kadence-blocks-cpt-import-export.php:223
#: dist/blocks-navigation.js:1 dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:325
msgid "On"
msgstr "开启"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:315
#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:336
#: dist/blocks-header.js:1
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:309
#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:311
#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:313
#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:336
#: dist/blocks-header.js:1
msgid "No"
msgstr "否"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:240
msgid "Has Cloud Library"
msgstr "拥有Cloud Library"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:236
msgid "Has MailerLite key"
msgstr "拥有MailerLite API密钥"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:232
msgid "Has a maps API key"
msgstr "拥有地图 API 密钥"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:228
msgid "Has reCAPTCHA key"
msgstr "拥有reCAPTCHA密钥"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:224
msgid "Has Custom Colors"
msgstr "拥有自定义颜色"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:220
msgid "Using Setting Visibility"
msgstr "使用设置可见性"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:216
msgid "Has Block Defaults"
msgstr "拥有区块默认值"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:212
msgid "Deactivated Blocks"
msgstr "停用的区块"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:208
msgid "Has Pro"
msgstr "有高级版"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:204
msgid "Previous version"
msgstr "上一个版本"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:200
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:199
msgid "Last updated"
msgstr "最近更新"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:195
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1002
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1013
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1024
msgid "ConvertKit API Key"
msgstr "ConvertKit API 密钥"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:892
msgid "Google reCaptcha Language"
msgstr "谷歌reCaptcha语言"

#. translators: placeholder: username.
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:213
msgid "Hi, %1$s! At KadenceWP, we're always looking for more ways to make our products better for you. If you opt into sharing some data on your usage of Kadence Blocks, it helps us identify key areas where we can improve. In return, we'll also email helpful articles and guides to get more out of Kadence, WordPress, and more. If you skip this, that's okay. Kadence Blocks will work just fine. We hope you love building with Kadence."
msgstr "嗨，%1$s！在KadenceWP，我们一直在寻找更多方法来使我们的产品更好地为您服务。如果您选择分享一些有关您使用 Kadence 块的数据，将有助于我们确定可以改进的关键领域。作为回报，我们还将通过电子邮件发送有用的文章和指南，以从Kadence，WordPress等中获得更多收益。如果你跳过这个，没关系。Kadence Blocks将正常工作。我们希望您喜欢与Kadence一起建造。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:210
msgid "Help us make Kadence Blocks even better."
msgstr "帮助我们让Kadence Blocks变得更好。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:186
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:181
msgid "Something is broken."
msgstr "有些东西坏了。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:176
msgid "I need a specific feature kadence blocks doesn't provide."
msgstr "Badence Blocks 没有提供我需要的特性功能。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:171
msgid "I found a better plugin."
msgstr "我找到了一个更好的插件。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:166
msgid "I couldn't understand how to make it work."
msgstr "我不知道怎么使用。"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-form-block.php:771
msgid "Please enable JavaScript in your browser to submit the form"
msgstr "请在浏览器中启用 JavaScript 以提交表单"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:148
msgid "Filter items list"
msgstr "筛选项目列表"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:147
msgid "Not found in Trash"
msgstr "在回收站中找不到"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:146
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:145
msgid "Search Forms"
msgstr "搜索表单"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:144
msgid "View Forms"
msgstr "查看表单"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:143
msgid "View Form"
msgstr "查看表单"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:142
msgid "Update Form"
msgstr "更新表单"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:141
#: dist/blocks-advanced-form.js:18
msgid "Edit Form"
msgstr "编辑表单"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:140
msgid "New Form"
msgstr "新建表单"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:138
#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:139
msgid "Add New Form"
msgstr "添加新表单"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:136
msgid "Parent Form:"
msgstr "父表单："

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:135
msgid "Form Attributes"
msgstr "表单属性"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:134
msgid "Form Archives"
msgstr "表单存档"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:133
msgctxt "Admin Menu text"
msgid "Forms"
msgstr "表单"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:132
#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:137
msgid "Forms"
msgstr "表单"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:131
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: includes/advanced-form/advanced-form-cpt.php:130
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Forms"
msgstr "表单"

#: includes/advanced-form/advanced-form-rest-api.php:45
#: includes/advanced-form/advanced-form-rest-api.php:53
#: includes/header/class-kadence-header-rest.php:46
#: includes/header/class-kadence-header-rest.php:54
#: includes/navigation/class-kadence-navigation-rest.php:53
#: includes/navigation/class-kadence-navigation-rest.php:61
msgid "You do not have permission to view these posts."
msgstr "您无权查看这些文章。"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:408
msgid "Failed to upload file"
msgstr "上传文件失败"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:347
msgid "File too large"
msgstr "文件太大了"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:268
#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:284
#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:294
#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:330
msgid "Missing a required field"
msgstr "缺少必填字段"

#: dist/blocks-show-more.js:1 dist/blocks/show-more/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Show More"
msgstr "显示更多"

#: dist/blocks-column.js:1 dist/blocks/column/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Section"
msgstr "章节"

#: dist/blocks-googlemaps.js:1 dist/blocks/googlemaps/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Google Maps"
msgstr "谷歌地图"

#: dist/blocks-image.js:2 dist/blocks/image/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Image block with greater controls and advanced features"
msgstr "具有更多控件和高级功能的图片区块"

#: dist/blocks/image/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Advanced Image"
msgstr "高级图像"

#: dist/blocks-lottie.js:1 dist/blocks/lottie/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Lottie Animations"
msgstr "Lottie动画"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1384
msgid "Upgrade Kadence Blocks"
msgstr "升级Kadence区块"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1382
msgid "Premium Design Library"
msgstr "高级设计库"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1380
msgid "Custom Icons"
msgstr "自定义图标"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1378
msgid "Pro Block Addons"
msgstr "高级区块附加"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1377
msgid "10 Pro Blocks"
msgstr "10个高级区块"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1375
#: dist/admin-kadence-home.js:14
msgid "Kadence Blocks Pro"
msgstr "Kadence Blocks Pro"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:958
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "谷歌地图 API 密钥"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1455
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Advanced Text"
msgstr "高级文本"

#. translators: %s is the access level name.
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:242
msgid "%s and higher"
msgstr "%s 或更高版本"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1491
msgid "Increase your conversions by adding a sense of urgency to your offering. Pro includes evergreen campaigns as well."
msgstr "通过为您的产品增加紧迫感来增加您的转化率。专业版还包括常青活动。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1486
msgid "Display a clean grid of posts anywhere on your site, great for your home page where you want to tease your blog."
msgstr "在您网站上的任何位置显示一个干净的文章网格，非常适合你想丰富博客内容的网站首页。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1481
msgid "Allow your readers to navigate your content easily with a table of contents block. Includes smooth scroll to anchor."
msgstr "允许您的读者使用内容目录快速浏览内容，并可以平滑滚动到锚点。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1466
msgid "Create a box containing an icon or image and, optionally, a title, description, and learn more text. Style static and hover separately."
msgstr "创建一个包含图标或图像，可选的标题、描述和了解更多文本的盒子，可以分别设置默认样式和悬停样式。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1418
msgid "Add an extra \"wow\" factor to your site with engaging Lottie animations."
msgstr "通过引人入胜的Lottie动画为您的网站添加额外的“哇塞”因素。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1417
msgid "Lottie Animations"
msgstr "Lottie动画"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1420
msgid "Manage Lottie Animations"
msgstr "管理Lottie动画"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:991
msgid "Subscribe to Wireframe library"
msgstr "订阅线框库"

#: includes/init.php:562
msgid "Lottie Animations imported in Kadence"
msgstr "已导入Lottie动画到Kadence"

#: includes/init.php:561
msgctxt "Lottie animation"
msgid "Lottie Animations"
msgstr "Lottie动画"

#: includes/class-lottieanimation-post-rest-api.php:67
msgid "Please enter an animation title"
msgstr "请输入动画标题"

#: includes/class-lottieanimation-post-rest-api.php:61
msgid "Lottie animation contains invalid JSON"
msgstr "Lottie动画包含无效的JSON数据"

#: includes/class-lottieanimation-get-rest-api.php:63
msgid "Lottie animation file contains invalid json"
msgstr "Lottie 动画文件包含无效的JSON数据"

#: includes/class-lottieanimation-get-rest-api.php:59
msgid "Lottie animation not found"
msgstr "未找到Lottie动画"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:513
msgid "The Current Post ID."
msgstr "当前文章ID。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1490
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Countdown"
msgstr "计时器"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1485
#: dist/blocks-posts.js:9 dist/components.js:42
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1456
#: dist/blocks-advancedheading.js:1
msgid "Create a heading or paragraph and define sizes for desktop, tablet and mobile along with font family, colors, etc."
msgstr "创建一个标题或段落，并定义桌面、平板电脑和移动设备的大小以及字体系列、颜色等。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1379
#: dist/components.js:19 dist/components.js:41
msgid "Dynamic Content"
msgstr "动态内容"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1381
#: dist/components.js:41 dist/components.js:42
msgid "Custom Fonts"
msgstr "自定义字体"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1307
#: dist/components.js:41
msgid "Google Fonts"
msgstr "Google 字体"

#. translators: separator between taxonomy terms
#: includes/templates/entry-loop-taxonomies.php:31
msgctxt "list item separator"
msgid " | "
msgstr " | "

#. translators: separator between taxonomy terms
#: includes/templates/entry-loop-taxonomies.php:27
msgctxt "list item separator"
msgid " - "
msgstr " - "

#. translators: separator between taxonomy terms
#: includes/templates/entry-loop-taxonomies.php:23
msgctxt "list item separator"
msgid " / "
msgstr " / "

#: includes/templates/entry-loop-meta.php:157 dist/blocks-posts.js:9
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: includes/templates/entry-loop-meta.php:155 dist/blocks-posts.js:9
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#. translators: separator between taxonomy terms
#: includes/templates/entry-loop-meta.php:138
msgctxt "list item separator"
msgid ", "
msgstr ", "

#: includes/templates/entry-loop-meta.php:28
msgid "Posted in"
msgstr "发表在"

#: includes/templates/entry-loop-meta.php:25
msgid "Updated on"
msgstr "更新打开"

#: includes/templates/entry-loop-meta.php:22
msgid "Posted on"
msgstr "文章打开"

#: includes/templates/entry-loop-meta.php:19 dist/blocks-posts.js:9
msgid "By"
msgstr "By"

#: includes/templates/entry-loop-footer.php:16 dist/blocks-posts.js:9
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1355
msgid "Submit a Ticket"
msgstr "提交工单"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1354
msgid "Have a question, we are happy to help! Get in touch with our support team."
msgstr "有一个问题，我们很乐意进行帮助！您可以通过我们的支持团队获取帮助。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1347
msgid "Need help? We have a knowledge base full of articles to get you started."
msgstr "需要帮忙？我们有一个完整的知识库文章能够让你开始。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1346
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1341
msgid "Join our Facebook Group"
msgstr "加入我们的 Facebook 群组"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1340
msgid "Join our community of fellow kadence users creating effective websites! Share your site, ask a question and help others."
msgstr "加入我们的社区跟随kadence用户更有效率的网站！分享你的网站，询问问题以及帮助其他人。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1339
msgid "Web Creators Community"
msgstr "网络创作者社区"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:969
msgid "Config Kadence Blocks Cloud"
msgstr "配置Kadence Blocks 云"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:947
msgid "MailerLite API Key"
msgstr "MailerLite API 密钥"

#: includes/init.php:472 dist/blocks-googlemaps.js:1
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:547
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:653
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:695
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:785 dist/components.js:41
#: dist/components.js:42
msgid "Ultra-Bold 900"
msgstr "Ultra-Bold 900"

#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:543
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:649
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:689
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:692
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:781 dist/components.js:41
#: dist/components.js:42
msgid "Extra-Bold 800"
msgstr "Extra-Bold 800"

#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:539
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:645
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:777 dist/components.js:41
#: dist/components.js:42
msgid "Bold 700"
msgstr "Bold 700"

#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:535
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:641
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:686
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:773 dist/components.js:41
#: dist/components.js:42
msgid "Semi-Bold 600"
msgstr "Semi-Bold 600"

#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:531
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:637
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:683
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:769 dist/components.js:41
#: dist/components.js:42
msgid "Medium 500"
msgstr "Medium 500"

#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:527
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:633
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:677
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:680
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:765 dist/components.js:41
#: dist/components.js:42
msgid "Regular"
msgstr "Regular"

#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:523
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:629
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:674
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:761 dist/components.js:41
#: dist/components.js:42
msgid "Light 300"
msgstr "Light 300"

#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:519
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:625
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:671
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:757 dist/components.js:41
#: dist/components.js:42
msgid "Extra-Light 200"
msgstr "Extra-Light 200"

#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:515
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:621
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:668
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:753 dist/components.js:41
#: dist/components.js:42
msgid "Thin 100"
msgstr "Thin 100"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:60 includes/form-ajax.php:459
msgid "Submission rejected, invalid security token. Reload the page and try again."
msgstr "提交被拒绝，安全令牌无效，请刷新并重试。"

#: includes/advanced-form/advanced-form-submit-actions.php:230
#: includes/form-ajax.php:382
msgid "MailerLite Failed"
msgstr "MailerLite  失败"

#: includes/advanced-form/advanced-form-submit-actions.php:230
#: includes/form-ajax.php:382
msgid "MailerLite Misconfiguration"
msgstr "MailerLite  设置错误"

#: includes/advanced-form/advanced-form-submit-actions.php:225
#: includes/form-ajax.php:378
msgid "No Response from MailerLite"
msgstr "没有来自MailerLite的响应"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:752 includes/form-ajax.php:76
msgid "Submission Failed, reCaptcha spam prevention. Please reload your page and try again."
msgstr "提交失败，reCaptcha 垃圾邮件预防。请重新架子你的页面并且再次尝试。"

#: includes/class-mailerlite-form-rest-api.php:169
msgid "Query Args for url."
msgstr "URL查询参数。"

#: includes/class-mailerlite-form-rest-api.php:159
msgid "The API Key for Mailerlite account."
msgstr "Mailerlite 账户 API 密钥。"

#: includes/class-kadence-blocks-table-of-contents.php:933
#: includes/class-kadence-blocks-table-of-contents.php:941
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1480
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#: includes/class-kadence-blocks-table-of-contents.php:354
#: includes/class-kadence-blocks-table-of-contents.php:938
#: includes/class-kadence-blocks-table-of-contents.php:947
msgid "Collapse Table of Contents"
msgstr "折叠目录"

#: includes/class-kadence-blocks-table-of-contents.php:353
#: includes/class-kadence-blocks-table-of-contents.php:938
#: includes/class-kadence-blocks-table-of-contents.php:947
msgid "Expand Table of Contents"
msgstr "扩展目录"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:784
#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:799
#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:886
msgid "No data"
msgstr "无数据"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:598
#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:622
#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:646
#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:681
#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:716
#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:1215
msgid "No library data"
msgstr "无库数据"

#: includes/class-kadence-blocks-prebuilt-library.php:517
msgid "No Connection data"
msgstr "没有连接数据"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-posts-block.php:272
msgid "No posts"
msgstr "无文章"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:531
msgid "Include posts tags."
msgstr "包括文章标签。"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:526
msgid "Include posts category."
msgstr "包括文章分类目录。"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:517
msgid "Check if using a custom Taxonomy"
msgstr "检查是否使用了一个自定义分类法"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:507
msgid "Number of items to offset in query."
msgstr "要在查询中偏移的文章数。"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:503
msgid "Exclude Category."
msgstr "排除分类目录。"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:498
msgid "Allow Sticky in Query."
msgstr "在查询中允许置顶。"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:494
#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:522
msgid "Define Query Order By."
msgstr "定义查询排序依据。"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:490
msgid "Define Query Order."
msgstr "定义查询排序。"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:486
msgid "Define Type of Query."
msgstr "定义查询类型。"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:480
#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:573
msgid "Number of results to return."
msgstr "返回的结果数量。"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:474
msgid "Include posts by ID."
msgstr "通过ID包含文章。"

#: includes/class-kadence-blocks-posts-rest-api.php:455
msgid "Limit results to items of a specific post type."
msgstr "限制结果为某个文章类型的文章。"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-countdown-block.php:631
#: dist/blocks-countdown.js:1
msgid "Secs"
msgstr "秒"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-countdown-block.php:630
#: dist/blocks-countdown.js:1
msgid "Mins"
msgstr "分"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-countdown-block.php:629
#: dist/blocks-countdown.js:1
msgid "Hrs"
msgstr "小时"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-countdown-block.php:628
#: dist/blocks-countdown.js:1
msgid "Days"
msgstr "天"

#: includes/advanced-form/activecampaign-rest-api.php:113
#: includes/advanced-form/getresponse-rest-api.php:110
#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:158
#: includes/class-mailerlite-form-rest-api.php:164
msgid "Actionable endpoint for api call."
msgstr "Api调用的可操作端点。"

#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:132
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:128
#: dist/blocks-advanced-form.js:2
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:124
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:116
msgid "State"
msgstr "状态"

#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:112
msgid "City"
msgstr "城市"

#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:108
#: dist/blocks-advanced-form.js:1
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行2"

#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:100
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:96
msgid "Full Name"
msgstr "完整名称"

#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:84
msgid "Name Prefix"
msgstr "名字前缀"

#. Plugin Name of the plugin
#: kadence-blocks.php
msgid "Kadence Blocks – Gutenberg Blocks for Page Builder Features"
msgstr "Kadence Blocks – 用于页面生成器功能的区块"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:325
#: dist/blocks-advanced-form.js:1 dist/blocks-form.js:1
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:120
#: dist/blocks-advanced-form.js:1 dist/blocks-form.js:1
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:104
#: dist/blocks-advanced-form.js:1 dist/blocks-form.js:1
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址行1"

#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:92 dist/blocks-advanced-form.js:1
#: dist/blocks-advanced-form.js:2 dist/blocks-form.js:1
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: includes/class-fluentcrm-form-rest-api.php:88 dist/blocks-advanced-form.js:1
#: dist/blocks-advanced-form.js:2 dist/blocks-form.js:1
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#. translators: 'Home' as in a website's home page.
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:620
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:629
#: dist/blocks-navigation.js:1 dist/blocks-navigation.js:3
#: dist/blocks-rowlayout.js:1
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advanced-form-block.php:516
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-form-block.php:823
msgid "requires a unique entry and this value has already been used"
msgstr "需要一个唯一条目，并且此值已被使用"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advanced-form-block.php:515
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-form-block.php:822
#: dist/blocks-form.js:1
msgid "is not valid"
msgstr "无效"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advanced-form-block.php:514
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-form-block.php:821
msgid "does not match"
msgstr "不匹配"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advanced-form-block.php:513
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-form-block.php:820
#: dist/blocks-advanced-form.js:14 dist/blocks-advanced-form.js:16
#: dist/blocks-advanced-form.js:18 dist/blocks-form.js:1
msgid "is required"
msgstr "需要"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advanced-form-block.php:511
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-form-block.php:818
#: dist/blocks-advanced-form.js:2 dist/blocks-form.js:2
msgid "Please fix the errors to proceed"
msgstr "请修复错误以继续"

#. translators: %s - link to a site.
#: includes/templates/form-email.php:170
msgid "Sent from %s"
msgstr "发送自%s"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1403
msgid "Create a contact form or marketing form and style it within the block editor."
msgstr "创建一个联系表单或营销表单，并在块编辑器中设置样式。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1402
#: dist/blocks-advanced-form.js:2 dist/blocks-advanced-form.js:18
#: dist/blocks-rowlayout.js:1
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:881
msgid "Google reCaptcha Secret Key"
msgstr "谷歌验证码Secret Key"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:870
msgid "Google reCaptcha Site Key"
msgstr "谷歌验证码网站Site Key"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:859
msgid "Config Kadence Blocks Global Settings"
msgstr "配置Kadence区块全局设置"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:696 includes/form-ajax.php:715
msgid "Data not found"
msgstr "未发现数据"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:178 includes/form-ajax.php:497
#: dist/blocks-advanced-form.js:14 dist/blocks-form.js:1
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:142 includes/form-ajax.php:462
msgid "No Data"
msgstr "没有数据"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:142 includes/form-ajax.php:462
msgid "Submission failed"
msgstr "提交失败"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:60 includes/form-ajax.php:459
msgid "Token invalid"
msgstr "令牌无效"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:110
msgid "Submission rejected."
msgstr "提交被拒绝。"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:136 includes/form-ajax.php:453
msgid "Third Party Failed"
msgstr "第三方失败"

#: includes/form-ajax.php:182
msgid "Required Field Empty"
msgstr "必填项为空"

#: includes/form-ajax.php:108 includes/form-ajax.php:111
#: includes/form-ajax.php:115
msgid "reCAPTCHA Failed"
msgstr "验证码错误"

#: includes/form-ajax.php:101
msgid "Spam Detected"
msgstr "垃圾邮件检测"

#: includes/form-ajax.php:101
msgid "Submission Rejected"
msgstr "已拒绝提交"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:750 includes/form-ajax.php:74
#: dist/blocks-advanced-form.js:2 dist/blocks-form.js:2
msgid "Submission Success, Thanks for getting in touch!"
msgstr "提交成功，感谢您联系我们！"

#: includes/advanced-form/advanced-form-submit-actions.php:122
#: includes/form-ajax.php:65 includes/form-ajax.php:207
msgid "Submission"
msgstr "提交"

#: includes/form-ajax.php:55
msgid "Data not Found"
msgstr "未发现数据"

#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:434
#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:686
#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:696
#: includes/advanced-form/advanced-form-ajax.php:751 includes/form-ajax.php:55
#: includes/form-ajax.php:75 includes/form-ajax.php:715
#: dist/blocks-advanced-form.js:2 dist/blocks-form.js:2
msgid "Submission Failed"
msgstr "提交失败"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1633
#: dist/blocks-rowlayout.js:30
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1632
#: dist/blocks-rowlayout.js:30
msgid "Unmute"
msgstr "取消静音"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1627
#: dist/blocks-rowlayout.js:30
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1626
#: dist/blocks-rowlayout.js:30 dist/blocks-videopopup.js:1
msgid "Play"
msgstr "播放"

#. Author URI of the plugin
#: kadence-blocks.php
msgid "https://www.kadencewp.com"
msgstr "https://www.kadencewp.com"

#. Author of the plugin
#: kadence-blocks.php
msgid "Kadence WP"
msgstr "Kadence WP"

#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:491
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:511
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:597
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:617
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:729
#: includes/class-kadence-blocks-editor-assets.php:749
#: dist/blocks-advanced-form.js:16 dist/blocks-advancedbtn.js:1
#: dist/blocks-advancedgallery.js:1 dist/blocks-column.js:1
#: dist/blocks-iconlist.js:1 dist/blocks-infobox.js:1
#: dist/blocks-navigation.js:1 dist/blocks-posts.js:9
#: dist/blocks-singlebtn.js:1 dist/components.js:40 dist/components.js:41
#: dist/components.js:42
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advanced-form-block.php:517
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-form-block.php:824
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:213
#: dist/blocks-advancedbtn.js:1 dist/blocks-advancedgallery.js:1
#: dist/blocks-advancedheading.js:1 dist/blocks-column.js:1
#: dist/blocks-countup.js:1 dist/blocks-googlemaps.js:1
#: dist/blocks-iconlist.js:1 dist/blocks-image.js:1 dist/blocks-infobox.js:1
#: dist/blocks-navigation.js:1 dist/blocks-rowlayout.js:30
#: dist/blocks-singlebtn.js:1 dist/blocks-tableofcontents.js:1
#: dist/blocks-testimonials.js:1 dist/components.js:19 dist/components.js:40
#: dist/components.js:42 dist/helpers.js:1
msgid "None"
msgstr "无"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-advancedgallery-block.php:1217
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-row-layout-block.php:1836
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-testimonials-block.php:933
#: dist/blocks-testimonials.js:1
msgid "carousel"
msgstr "旋转木马"

#: includes/blocks/class-kadence-blocks-search-block.php:282
#: includes/blocks/class-kadence-blocks-search-block.php:305
#: dist/blocks-advanced-form.js:2 dist/blocks-search.js:1 dist/components.js:42
#: dist/extension-image-picker.js:1
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: includes/header/class-kadence-header-cpt.php:1043 dist/blocks-header.js:1
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1504
#: dist/blocks-videopopup.js:1 dist/components.js:41
msgid "Video Popup"
msgstr "视频弹出"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1408
msgid "Photo galleries, carousels, and sliders! Enable custom links, captions, and more. Plus, you can select image sizes."
msgstr "照片相册，旋转木马，和滑块! 启用定义链接、说明等设置，并且可以选择图像大小。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1407
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Advanced Gallery"
msgstr "高级相册"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:848
msgid "Config Kadence Blocks Color Palette"
msgstr "配置Kadence Blocks调色板"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:399
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:494
msgid "Very dark gray"
msgstr "深灰"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:394
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:489
msgid "Cyan bluish gray"
msgstr "青灰"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:389
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:484
msgid "Very light gray"
msgstr "浅灰"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:384
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:479
msgid "Vivid cyan blue"
msgstr "亮青"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:379
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:474
msgid "Pale cyan blue"
msgstr "浅蓝"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:374
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:469
msgid "Vivid green cyan"
msgstr "青绿"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:369
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:464
msgid "Light green cyan"
msgstr "淡绿"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:364
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:459
msgid "Luminous vivid amber"
msgstr "琥珀"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:359
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:454
msgid "Luminous vivid orange"
msgstr "亮橙"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:354
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:449
msgid "Vivid red"
msgstr "鲜红"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:349
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:444
msgid "Pale pink"
msgstr "浅粉"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1526
msgid "Nothing to Save"
msgstr "没有需要保存的修改"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1520
msgid "Missing Content"
msgstr "缺少内容"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1517
msgid "Invalid nonce"
msgstr "随机数无效"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1496
msgid "Create confidence in your brand or product by showing off beautiful unique testimonials, add as a carousel or a grid."
msgstr "通过展示美丽独特的推荐来建立对您的品牌或产品的信心，添加为轮播或网格。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1495
#: dist/blocks-rowlayout.js:1 dist/blocks-rowlayout.js:28
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Testimonials"
msgstr "褒奖"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1476
msgid "Add beautiful icons to your lists and make them more engaging. Over 1500 icons to choose from and unlimited styles."
msgstr "将漂亮的图标添加到您的列表中，使它们更具吸引力。超过 1500 个图标可供选择，且可以设置无限的样式。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1475
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Icon List"
msgstr "图标列表"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1471
#: dist/blocks-accordion.js:1
msgid "Create beautiful accordions! Each pane can contain any other block, customize title styles, content background, and borders."
msgstr "创造美丽的手风琴！每个窗格都可以包含任何其他块、自定义标题样式、内容背景和边框。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1470
#: dist/blocks-rowlayout.js:1 dist/blocks-tabs.js:1
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Accordion"
msgstr "手风琴"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1465
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Info Box"
msgstr "信息框"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1291
msgid "Match the editor width to your sites width."
msgstr "将编辑器宽度设置为您的网站宽度。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1291
msgid "Editor Max Widths"
msgstr "编辑器最大宽度"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:826
msgid "Config Kadence Block Settings"
msgstr "配置Kadence 区块设置视图"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:804
msgid "Config Kadence Block Defaults"
msgstr "配置Kadence 区块默认值"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:650
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:656
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:662
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:668
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:674
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:680
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:686
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:692
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:698
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:704
msgid "Setting defaults has moved into Gutenberg, click on the top right corner settings and go to Kadence Blocks Controls"
msgstr "默认值设置功能已移入古腾堡编辑器，单击右上角的设置图标，然后转到Kadence区块控件"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:644
msgid "Default Settings"
msgstr "默认设置"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:643
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:642
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:641
msgid "Updating"
msgstr "正在更新"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:640
#: dist/admin-kadence-home.js:1 dist/admin-kadence-home.js:14
#: dist/blocks-advanced-form.js:2 dist/blocks-advanced-form.js:14
#: dist/blocks-form.js:1 dist/blocks-form.js:2 dist/blocks-googlemaps.js:1
#: dist/blocks-rowlayout.js:12 dist/blocks-rowlayout.js:25
#: dist/blocks-vector.js:1 dist/components.js:42
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:639
#: dist/blocks-header.js:1 dist/blocks-navigation.js:1
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Description of the plugin
#: kadence-blocks.php
msgid "Advanced Page Building Blocks for Gutenberg. Create custom column layouts, backgrounds, dual buttons, icons etc."
msgstr "古腾堡高级页面构建块。创建自定义列布局、背景、双按钮、图标等。"

#. Plugin URI of the plugin
#: kadence-blocks.php
msgid "https://www.kadencewp.com/product/kadence-gutenberg-blocks/"
msgstr "https://www.kadencewp.com/product/kadence-gutenberg-blocks/"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:619
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:628
msgid "Kadence Blocks - Gutenberg Page Builder Blocks"
msgstr "Kadence Blocks - Gutenberg 页面构建器区块"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1461
msgid "Create custom vertical or horizontal tabs with advanced styling controls. Each tab content is an empty canvas able to contain any other blocks."
msgstr "使用高级样式控件创建自定义垂直或水平选项卡。每个选项卡内容都是一个空白画布，能够包含任何其他区块。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1460
#: dist/blocks-rowlayout.js:1 dist/blocks-tabs.js:1
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Tabs"
msgstr "标签"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1431
#: dist/blocks-header.js:1
msgid "Advanced Header"
msgstr "高级页眉"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1451
msgid "Easily create a divider and determine the space around it or just create some space in your content."
msgstr "很容易地创建一个分，并确定周围的空间或者只是创造一些空间，在你的内容。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1450
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Spacer/Divider"
msgstr "间隔/分隔线"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1413
msgid "Create an advanced button or a row of buttons. Style each one including hover controls plus you can use an icon and display them side by side"
msgstr "创建一个高级按钮或一行按钮。设置每个图标的样式，包括悬停控件并且您可以使用图标并排显示它们"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1412
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Advanced Button"
msgstr "高级按钮"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1446
msgid "Choose from over 1500+ SVG Icons to add into your page and style the size, colors, background, border, etc."
msgstr "从 1500 多个 SVG 图标中进行选择一个，添加到页面中并设置大小、颜色、背景、边框等的样式。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1445
#: dist/blocks-icon.js:1 dist/blocks-infobox.js:1
#: dist/blocks-navigation-link.js:3 dist/blocks-single-icon.js:1
#: dist/blocks-tabs.js:5 dist/blocks-testimonial.js:1
#: dist/blocks-testimonials.js:1 dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1398
msgid "Create rows with nested blocks either in columns or as a container. Give style to your rows with background, overlay, padding, etc."
msgstr "创建行嵌套的街区既可在列或作为一个容器。 得到的风格你的行背景的重叠，填补，等等。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1397
#: dist/plugin-kadence-control.js:8
msgid "Row Layout"
msgstr "行布局"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1348
msgid "Browse Docs"
msgstr "浏览文档"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1353
#: dist/admin-kadence-home.js:14 dist/blocks-rowlayout.js:1
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1300
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1313
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1326
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1275
msgid "Deactivated"
msgstr "已禁用"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1275
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1275
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1277
msgid "Deactivate"
msgstr "禁用"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1274
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1275
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:630
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1644
#: dist/blocks-form.js:1 dist/blocks-rowlayout.js:30
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1293
msgid "Note: The current active themes \"content_width\" is set to:"
msgstr "注意：当前活动主题“content_width”设置为："

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1123
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1136
msgid "Fullwidth"
msgstr "全宽"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1122
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1135
#: dist/blocks-column.js:1 dist/blocks-posts.js:9 dist/blocks-rowlayout.js:30
#: dist/components.js:40 dist/components.js:42 dist/helpers.js:1
#: dist/plugin-kadence-control.js:1
msgid "Large"
msgstr "大号"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1121
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1134
#: dist/blocks-column.js:1 dist/blocks-rowlayout.js:30 dist/components.js:40
#: dist/components.js:42 dist/helpers.js:1 dist/plugin-kadence-control.js:1
msgid "Small"
msgstr "小号"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1101
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1111
#: dist/components.js:42
msgid "px"
msgstr "px"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1087
msgid "Experimental editor CSS for less excess margins in Gutenberg in an attempt to get a closer WYSIWYG editing experience."
msgstr "实验编CSS少过多边古腾堡在试图获得一个更接近所见即所得的编辑经验。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1077
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1090
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1148
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1160
msgid "True"
msgstr "True"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1076
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1089
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1147
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1159
msgid "False"
msgstr "False"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1074
msgid "Allows for changes to the editor width on per page/post basis with preset defaults."
msgstr "允许修改编辑上的宽度每页/岗位的基础与设定缺省值。"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1057
msgid "Enable Editor Width"
msgstr "启用编辑器宽度"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1055
msgid "Page Default"
msgstr "页面默认"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1054
msgid "Post default"
msgstr "文章默认"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1052
msgid "Large Template"
msgstr "大模板"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:1051
msgid "Small Template"
msgstr "小型模板"

#: includes/init.php:302 includes/init.php:329
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:620
#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:629
#: includes/settings/class-kadence-blocks-site-health.php:150
#: dist/admin-kadence-home.js:14
msgid "Kadence Blocks"
msgstr "Kadence区块"

#: includes/settings/class-kadence-blocks-settings.php:630
msgid "Kadence Blocks -  Gutenberg Page Builder Blocks"
msgstr "Kadence区块-古腾堡页生成器块"